PLTR 坐貨區

圍爐取暖

74股，平均價23$

23 冇事啦。。。

23驚閪，月尾30

前幾日仲諗住升翻上去。。點知一兩日跌翻哂

Double click 成功暴露晒pltr嘅缺點 短期賣壓好大 估計下星期會下探18蚊

正股驚閪

股東出貨

睇少啲個市

Pltr本身有張新嘅政府單都被人搶埋 估值400億

Excel 都做到

有無睇double click pltr個base 真係excel演變出黎

請問邊張？

不過佢地個software 真係出色

pltr其實炒d咩

機構數有511間 暗示好多機構睇好？

當然好事嚟

咩缺點

20 入 demo day 個日24.5走左

而家等再落返20 再入過

籌碼太散 好難會升得多

咁機構現在仲入場買佢股票？ 如果唔睇好又覺得現時股值高 點解唔等下先？

之前契媽幾次加倉位置都係25以下，買得梗係覺得平先買

其實契媽就算50都會買唔可以作準，佢長遠對pltr就好有信心，就算touch wood跌到落10蚊佢都會照買

好多機構建倉價格係18-20左右

十幾蚊真係比較難，除非基本面出左事

連燈大船

短期炒熱度，炒高炒低無人估到. 業務護城河深，賽道好，政府單多，客戶黏性強，缺點係目前非政府單既增長唔太理想. Touchwood 商業單增速真係配唔上高估值，唯有用時間換增長空間，坐一陣艇，所以如果揸1-2年，整體風險我覺得不太大，可能會損失一D Time Value. 純粹個人判斷至於短期波幅可以炒到邊，可以望下前高.
利申：Hold左少少

今晚大爆冧

真心問平均成本24左右，洗唔洗走先

24都驚

自認自己有認真去研究間公司，雖然對software 冇專業認識，不過都好認真去了解，由Ontology 到decision making 都好欣賞佢地用咁長時間去起護城河，到依家可以解決好多software 同好多對手未必解決到嘅問題，例如準確計算碳排放達至成本效益。

機構有無限金錢溝貨 講緊以數年計既長線
散戶套住啲錢幾年都食得屎啦

睇個走勢直落$18都得啦，24好安全咩大佬

間公司好就係人都知，咁你有無研究埋佢PE呀 150倍

我會繼續月供pltr

公司仲虧損緊好難睇PE

所以我咪好奇點解你會覺得$24唔洗驚

唔驚 20蚊有阿木死托

27

佢上市前賺緊，係要比上市錢先蝕

非政府增長唔理想...
你有無睇財報

我諗清係短炒？雖然我唔太識睇圖不過兩次都test唔到20以下代表大量資金買入？反映佢地願意接呢個價，落得18只會係基本面同公司有重大bad news

29仲揸緊怕西

入個時已經諗住用年去長揸

其實都唔出奇，佢地有講到係轉型緊commercial ，本身係幫淨係政府做嘢contract 相比一定差好遠，但係commercial 嚟講最近3M, AWS, 我睇唔到以後會差

我30蚊仲揸緊都唔驚啦

commerical嗰邊其實已經開始追得上government

26

keep 住short put 20蚊

我30$ 300股

300@23